На профиле курьре есть карта
На карте последняя точка должна быть красной 

Родительская задача
https://jr.takengo.ru/browse/WZGEN-1413

# What's new PHP

# PHP 7.0 новые возможности:




# PHP 5.6 новые возможности:
Константные выражения ¶
Теперь можно предоставить скалярное выражение, включающее числовые и строковые литералы и/или константы, когда ранее ожидалось статическое значение, например, в объявлениях констант или значениях аргументов функций по умолчанию.

    const ONE = 1;
    const TWO = ONE * 2;

Функции с переменным количеством аргументов, используя синтаксис `...` ¶
Функции с переменным количеством аргументов теперь можно реализовывать с использованием оператора ... вместо того, чтобы полагаться на func_get_args().

Распаковка аргументов с помощью `...` ¶
Массивы и объекты, реализующие интерфейс Traversable могут быть распакованы в список аргументов при передаче в функцию с помощью оператора ....

Возведение в степень с помощью ** ¶
был добавлен право-ассоциативный оператор **, обозначающий возведение в степень. Также доступен короткий синтаксис **=.

use function и use const ¶
Оператор use был расширен для поддержки импорта функций и констант в дополнение к классам. Это достигается с помощью конструкций use function и use const, соответственно.
https://www.php.net/manual/ru/language.namespaces.importing.php

phpdbg ¶
Теперь PHP содержит интерактивный дебаггер, называющийся "phpdbg" и реализованный как модуль SAPI. Подробности смотрите в документации phpdbg.
https://www.php.net/manual/ru/book.phpdbg.php

Кодировка по умолчанию ¶
Добавлен ini-параметр default_charset, в котором можно указать кодировку по умолчанию для использования в функциях htmlentities(), html_entity_decode() и htmlspecialchars(). Обратите внимание, что если (сейчас считается устаревшим) заданы параметры кодировки iconv и mbstring, они будут иметь преимущество перед default_charset для iconv и mbstring.

Значение этой настройки по умолчанию равно UTF-8.

Переиспользование php://input ¶
php://input теперь можно переоткрывать и считывать столько раз, сколько нужно. Это также привело к значительному уменьшению объема памяти, необходимой для работы с данными POST.

GMP поддерживает перезагрузку операторов ¶
Объекты GMP теперь поддерживают перезагрузку операторов и приведение к скалярным типам. Это позволяет использовать GMP в вашем коде более выразительно:
https://www.php.net/manual/ru/book.gmp.php

hash_equals() для предотвращение атак по времени при сравнении строк ¶

__debugInfo() ¶
Был добавлен магический метод __debugInfo() для того, чтобы позволить объекту изменять значения свойств, выводимых при использовании var_dump().


Алгоритм хеширования gost-crypto ¶

Улучшение SSL/TLS ¶

Поддержка асинхронности pgsql ¶
Расширение pgsql теперь поддерживает асинхронные соединения и запросы, тем самым разрешая неблокирующее взаимодействие с базами данных PostgreSQL. 



https://www.php.net/manual/ru/migration56.new-features.php

# PHP 5.5 новые возможности:
Добавлены генераторы
https://www.php.net/manual/ru/language.generators.php
Добавлено ключевое слово finally ¶
Блоки try-catch теперь поддерживают блок finally, который будет выполнен в любом случае, было ли выброшено исключение или нет.
Новое API хеширования паролей ¶
foreach теперь поддерживает list() 

empty() поддерживает произвольные выражения ¶

Литералы array и string разыменовываются

Разрешение имен класса с помощью ::class ¶
Теперь можно использовать конструкцию ClassName::class для получения полностью определенного имени класса ClassName. К примеру:

Добавлено расширение OPcache ¶

foreach теперь поддерживает нескалярные ключи ¶

Поддержка обработчика Apache 2.4 под Windows ¶

Улучшения в GD ¶
Несколько улучшений добавлено в расширение GD:

Поддержка зеркального отражения с помощью новой функции imageflip().
Продвинутые возможности обрезки с помощью новых функций imagecrop() и imagecropauto().

https://www.php.net/manual/ru/migration55.new-features.php

# PHP 5.4.0 предлагает широкий спектр новых возможностей:

* Добавлена поддержка трейтов.
* Добавлен короткий синтаксис объявления массивов. Например, $a = [1, 2, 3, 4]; или $a = ['one' => 1, 'two' => 2, 'three' => 3, 'four' => 4];.
* Добавлена возможность разыменования массивов, возвращаемых функциями. Например: foo()[0].
* Классы для создания анонимных функций (Closures) теперь поддерживают $this.
* Оператор <?= теперь доступен всегда, несмотря на значение php.ini опции short_open_tag.
* Добавлена возможность получения доступа к члену класса при создании экземпляра. Например: (new Foo)->bar().
* Теперь поддерживается такой синтаксис: Class::{expr}().
* Добавлен бинарный формат задания чисел, например: 0b001001101.
* Улучшены сообщения об ошибках разбора и предупреждения о несовместимых аргументах.
* Расширение по работе с сессиями теперь может отслеживать процесс загрузки файлов.
* Встроенный веб-сервер в режиме командной строки для разработчиков.
* Расширение GD теперь поддерживает чтение и запись изображений WebP с помощью imagecreatefromwebp() и imagewebp(), соответственно.
https://www.php.net/manual/ru/migration54.new-features.php

https://www.php.net/manual/ru/language.namespaces.php

# PHP 5.3.0 предлагает широкий спектр новых возможностей:

* Добавлена поддержка пространств имен.
* Добавлена поддержка позднего статического связывания.
* Добавлена поддержка меток перехода (ограниченный goto).
* Добавлена поддержка нативных замыканий (closures) (анонимные/лямбда-функции).
* Появились два магических метода: __callStatic() и __invoke().
* Появилась поддержка синтаксиса Nowdoc, подобный Heredoc, но с одинарными кавычками.
* Теперь возможно использовать Heredoc для инициализации статических переменных и свойств/констант классов.
* Heredoc теперь может быть объявлен, используя двойные кавычки, дополняющие синтаксис Nowdoc.
* Константы теперь могут быть объявлены вне класса, используя ключевое слово const.
* У тернарного оператора есть теперь сокращенный вид: ?:.
* Обертка (wrapper) HTTP-потока стала воспринимать коды статуса от 200 до 399 как успешные.
* Стал возможен динамический доступ к статическим методам
* Исключения теперь могут быть вложенными
* Добавлен сборщик мусора для циклических ссылок. Он включен по умолчанию.
* Функция mail() теперь поддерживает журналирование отправки письма с помощью директивы mail.log. (Примечание: это применимо только для писем, отправленных этой функцией.)
https://www.php.net/manual/ru/migration53.new-features.php

https://www.php.net/manual/ru/language.oop5.traits.php
https://www.php.net/manual/ru/language.oop5.late-static-bindings.php
https://www.php.net/manual/ru/functions.anonymous.php
